有冇高手識呢幾題passive voice

The PR manager is to meet our visitor at the airport.
Our visitor_________________.

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars___________________.

They will have checked at least two hundred application forms by six o'clock.
At least two hundred applications forms_______________.

That morning, his chauffeur was driving him to the palace.
He_____________________ to the palace.

感激

The PR manager is to meet our visitor at the airport.
Our visitorgo to school by bus

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars go to school by bus

They will have checked at least two hundred application forms by six o'clock.
At least two hundred applications forms go to school by bus

That morning, his chauffeur was driving him to the palace.
He go to the palace by bus.

ching高汁 笑撚到仆街

好好笑？

google Passive Infinitive

其他就查tenses轉換表啦

咩題目嚟?? 除左第3題, 其他轉用 passive voice 都變得好奇怪, 可以話係 bad english

特別係第二題

記得有啲verb唔會轉到passive voice例如own
無理由話架車被擁有

The PR manager is to meet our visitor at the airport.
Our visitor is to be met by the PR manager at the airport.

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars were owned by very few people in those days.

They will have checked at least two hundred application forms by six o'clock.
At least two hundred applications forms will have been checked by six o'clock (by them).

That morning, his chauffeur was driving him to the palace.
He was driven by his chauffeur (that morning) to the palace.

own可以

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars were used to be owned by very few people.

The PR manager is to meet our visitor at the airport.
Our visitor_ will meet the PR manager at the airport__.

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars____were owned by very few people___.

They will have checked at least two hundred application forms by six o'clock.
At least two hundred applications forms___will be checked by six o'clock___.

That morning, his chauffeur was driving him to the palace.
He____was driven ____ to the palace.

係網絡上得到答案既唯一方法係先比個錯既答案

Sensing verbs
唔可以用passive voice

第一句咁都算passive?

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars used to be owned by very few e
people.
撞下，利伸：英文F左

點會唔話得被擁有
owned by 約 1,370,000,000 項搜尋結果 (0.39 秒)

師兄
好勁
第一同第三啱咗

The PR manager is to meet our visitor at the airport.
Our visitor__is___met _PR manager at the airport.

Very few people used to own cars in those days.
In those days, cars____are being used _______________.

They will have checked at least two hundred application forms by six o'clock.
At least two hundred applications forms______will have checked _________.

That morning, his chauffeur was driving him to the palace.
He___ chauffeur was driving him __________________ to the palace.

啱咗

二同四都啱呀

但呢啲題目真係好無聊，到底喺邊度搵返嚟。。。

They will have checked at least two hundred application forms by six o'clock.
At least two hundred applications forms will have been checked by them by six o’clock.
撞下. 利伸：英文F

第二
In those days, cars used to be owned by very few people.